[關愛基金] 有無手足2月申請完仲未收到sms通知?

2月15號交表, 直接交落信箱, 但到而家都仲未收到sms
有無手足都係2月交表但未收到sms?
諗緊係咪要重新交表

我畀你啦

重交啦，3月尾交 已收到

4月頭交都收到